[Gay Post 73] 萬物非主惟有真主

بِسْمِ اللَّهِ الرَّحمَْٰنِ الرَّحِيمِ
مَالِكِ يوَْمِ 。 الرَّحمَْٰنِ الرَّحِيمِ 。 الحَْمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ
اهْدِنَا الصِّرَاطَ 。 إِيَّاكَ نعَْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ 。 الدِّينِ
صِرَاطَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ الْمَغْضُوبِ 。 الْمُسْتَقِيمَ
。 عَلَيْهِمْ وَلَا الضَّالِّينَ

Lm

第一次係地下扑野 膝頭好痛

點解要咁做

唔想整污糟張床掛

琴晚三點零我諗住訓 點知男友返黎 佢見完客飲左兩杯 飲琴面紅晒 我見佢咁就去錫佢兩啖 錫兩錫佢伸條利過黎 之後就直接係地下黎 個地好硬

地下做會唔會爽啲？

直接嚟

唔知應該點理解啲人像
kinsey 6 gay都可以著到最右咁姐
just saying

左右不分 自膠

我眼中1個個已經好有蹟可尋
6係諗都唔洗諗

會激啲 我本身想抱佢上床 但佢等唔到 地下又凍

有冇腰骨痛

咁又無 身體好
係膝頭痛

沖涼個陣係廁所, 同餐檯都熱門

餐檯good ar

適應力咁好
點解咩pose都得心應手咁

要穩陣, 唔係個檯腳位會爛
張檯爛爛地 , 已經唔敢再爬上去

自己屋企 , 一日玩到黑好難唔慣

唔會五癆七傷咩

侵侵仲有咩體位未玩過？

啊！！！！！

啊！！！！！！！！！！！

好悶

玩到咁high 今日有冇返工?

點解五癆七傷
餐檯都係推車, 廁所都係企係度.... 冇咩特別

同ikea未試過龍舟掛鼓

貓貓有咩體位/人種/場地未試過 ?

1 傳教 後 車 以外
2 亞洲人以外
3 屋企張床以外

嗚啊啊啊啊啊

岩岩仲想講擺架車上檯面好難唔爛

想做野結果做唔到
呆坐兩個鐘on99

有冇人啊

呢到有個on9啊

人黎同我捉走個on9仔

please don't go johnny

扮清純

唔好捉走我啦

您幾時有我係公廁嘅錯覺

用蠟封住您對手
再塞住您把口

人黎 同我掉佢落山

而加張檯有d搖 , 睇下幾時食食下飯嘭一聲玩完

d賣萌正太類多數都係 你睇tumblr d 狗奴就知

咁要收好貴架喎

Hi

已call愛協

係人地個腹肌度訓左大半個鐘

現充

捉您仲要比錢

hi

我又諗起食屎個個。。。
btw我潔身自愛

未經我同意捉我係犯法的, 要坐監

bye

你日日都俾人禁錮架啦

香蕉菠蘿汁

有冇人可以打破我覺得染頭髮會變mk嘅迷思

學校同學
因為今晚都要係學校練通宵

阿婆染返黑啲頭髮

你係咪襯我唔係到既時候已經晉升左做次席公廁

有啦 一早出去左同人lunch

係機會上位喇
我manager要leave個半月 啊頭將佢啲野交左比我handle 等我拉我manager落馬

......................

機會黎啦 飛雲

好有野心 薄荷豬

但呢加變左我同另一個女manager拍 我本身想跟個男上司架 個女manager好mean

要向上爬就唔可以咩都驚
諗辦法過左依關先岩

岩岩handover 佢已經同我講 放左工大家飲酒食飯幾癲都得 但做野時候我希望你唔好比我見到你出錯 ok fine

點敢搶
更何況我冇係過

點算呀 明明返十點 而家慣左日日遲一個鐘到

好驚上得山多終遇虎

比仔仔聊 但係佢fb又有d同女仔拖手 頭貼頭既相

煙幕 我個形象fb都有依d相

您係咪有兩個fb

問佢囉 唔怕chur嘅話

充滿機心的侵侵

當然

但咁樣唔會想放棄其中一個身份咩

做埋manager 個老細

玩兩個fb好麻煩

一步一步黎
At least a chance to show I'm able

1.只對一部份人出左櫃
2.冇興趣隨便向人分享自己既生活,思路同資料
3.可以隨意塑造一個我想呈現既形象

例如要搵groupmates個排,
我就好可兩個星期前開始建立一個學術撚形象
提升議價能力 , 談判個陣對方掌握既資訊全部都係我俾既

搵groupmate呢啲輕鬆啦
佢地會自己走埋黎問 no big deal

例如啦 其實來來去去個幾個
總之背後個博弈論思維先係重點

波波BB

波波

咁樣太累喇 我係好表露真我個種人

哦

我先係

侵B

撕開你件衫

我好真性情

我都係

揸你

啲大隻仔仔比侵侵侵哂

冇 得幾個係有身材

利申左先 我的朋友並不是我
話說我有個朋友佢拍左拖年半
發現自己想要既係open relationship
佢既另一半就接受唔到
所以就黎散
我個朋友就問我有冇啲接受到open relationship 既人介紹比佢
我真係一個都諗唔到
究竟點先可以接受到open relationship

揸番你

沒沒好耐冇見

愛情係精神層面既活動
兩個人係感性驅使下, 係理性上為兩人之間既關係賦予意義
兩人互相定義對方對伴侶, 定義依種交往稱為愛情

性行為都係由理性去給予佢意義
冇被賦予"愛"既性行為, 只係尋求生理刺激既物理動作
本質上同打飛機冇分別
所以open relationship原則上可接受

不過係實際操作上, 因為性行為會產生Oxytocin ,
依種化學物質會帶黎"愛"既感覺 , 可以導致沉船
所以確實係有威脅到愛情既風險

如果咁易搵到嘅
就唔係叫open relationship 叫sp 啦

大隻HALHAL

推得咁快

係囉 明明今日現充day
點解大家仲未出街既? 我都就快換衫啦喎

FF得太多

現充侵

您對我地每一個人黎講係無可否認

波波先係

大波波

出去食飯?

係 , 我行啦

(錫花生)

哼

咪姐係想屌咩人都得 又想自己悶個陣有專人比自己攝時間囉

Ot到呢加先走

追上你BF嘅OT節奏

No way
係因為要接手manager啲野先搞晏左
唔會有下次 我唔會比呢啲件再發生

因為你會做你manager個manager
然後唔比佢放假

#horriblebosses

去游水有黑框眼鏡黑實靚仔救生員

快啲除左條泳褲佢

希望呢段時間有機會比我表現

我𥄫左佢好耐
之後佢好似發現左

仲唔扮浸親搏佢救

見到你扯左 應該係

因為見到你（咁柒）所以扯左（走開左）
你意思係咁？

好mean喔mintpig

我中文唔好 唔肯定你意思姐 唔好亂諗我

等陣空氣又出黎鬧我

meanpig

佢chur我 又摸手又摸腰

咁您仲唔問

錫落去啦!

Hi hehe

太快喇..

我需要靈感呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

花生(已死)

點解棄文要死全家

淫文？

唔係

你又唔寫結局喇?

yes

haha

仲有六個鐘就放學lu

係自己樣衰又要嫌人樣衰

Mb圈最撚多依啲人
大家攬住死囉
唔想屈就人

有d人剩係去到呢個程度嘅

我都係果啲自己樣衰又要嫌人樣衰果堆

都唔明點解自己咁既樣都要做外貌協會

您都叫樣衰嘅話咁呢個世界有七成男人都好樣衰

你又係到扮咩呀
明明都唔知我咩樣

我就知你咩樣呢

您確定？

喵~

要召喚翻花花個句
你都咁講應該至少半個mb圈都要收皮

岩啊
我羨慕我妒忌

上水

侵B同ikea去完老蘭喇？

呢層要問返花花

冇呀 食飯咋

喂~

又去食貴野？

我什麼也不知道

私交

要一起嘛

汪汪汪～

花生囝 唔知花花想點對我呀

返去唔約你唱k

沒有人懲罰你

@HAL 小心花花呀

新人你好
咁夜啊

halo

把聲仲未好

175但49kg

爛聲照唱

花生ge翻版

但我仲要錄音

我先得170但有55kg

wwwwwwwwwww

我愛花生！！！！

依家已經出唔到聲

原來已經4：00㗎啦

原來已經5：28㗎啦

小花回家了

@mint pig
新人一黎就同你表白 不愧係本post首席男神

今日要焗住返大陸
同男朋友 佢老豆 佢呀哥 佢契爺
諗起都老尷

那有錢

有冇睇訪嚇 ?

有 好瘦

wow點名mint pig

男神豬

唉 上黎叫下春先

做咩事嘅

增肥好開心

我只係夠簡單 夠平凡姐 不過我都覺呢種性格同好多人相處都幾舒服既
Btw巴打平時點識人

有睇

Stop playing me

同一齊波波睇

小便

睇錯做 一齊睇波波 心諗邊到有波睇

又typo🤦🏻‍♀️

成家人幾開心呀

好閃
一嚟就表白

就係咩事都無

山系沒有人登場

春啊。。。
春。。。
幾時先到

居家系貓貓強力迎戰

。。。。。。

咪就係囉 等到J都長埋

空氣系寶寶

系係老母

叫左變左水蛇春都未曾係壞事

成功翻牆

上大陸做咩

食精系寶寶今日去唔去昅救生員

跟男朋友老豆去佢間新屋到睇睇 住一晚

新抱仔
btw佢地係知道的？

打死都唔會係大陸過夜

佢呀哥知 佢老豆冇問過 成日叫我做朋友仔

好似好好關係
男朋友仔

呀哥靚唔靚仔 食用able?

韓國有無啲洋係必買/特別野值得買？
我諗緊要唱幾多錢 諗住除左食之外 都係買頂帽平時頹look用 同埋買隻杯 諗唔到其他野要買

肥柒毒

Ok topic ended

帽
各式嘅帽都好醜…

真架？ 我見呢加個頂開始舊

冇冇冇

mk帽

衫 真係平過花園街 睇下您style岩唔岩了
之前去都覺得根本冇咩太特別嘅地方
但我冇去首爾

男朋友仔

你見過咩

男友應該會買衫 但韓國啲衫就應該未必岩我

其實有好多款嘅
如果唔係嘅話 手信方面我諗剩係得油炸嘅紫菜同d魚乾仔係值得做手信了 仲有d19民族風泥膠公仔

魚乾仔好似幾好 拎返公司做手信 有個同事勁鐘意啲呢啲野 我一心諗住去食海鮮 燒肉架咋

有興趣可以去試下比較創新嘅cafe
傳統韓國野食就

例如呢 我好似係去首爾 住宏大個邊

長空書仔同新假期幫到您

又上下水先

你釋放左波波未

我喺隔籬，救我

小妹的狗眼

花生囝呀

波波不嬲都好自由

波波好惡

鍚

入錯都笑

我又要錫錫

好呀

錫

我就快要返工, 你就好

煙腸 寫字樓掖庭司空嗇夫

瘋狂咁訓

再一次被挑戰底線

無下限

有架 已經接受唔到 諗緊點處理

哇 好regular
平時生活會唔會悶？

@ari bb有冇收到某人戰鬥格張相

小豬

隊穿人條腸就唔好

Hello 老屎忽

有苦自己知

哇
連不能說的名字都出埋
睇黎你真係做左好耐CD ROM

點解你見到佢個時又唔覺得有年紀差距想尋人
同埋竟然尋到？？！！

無喎
唔係唔send黎啊

圖呢。。 。 。。。。。。。。。。

上水+1

好累

我明，有partner之後仲毒

Yea 有拍拖既限制 然後繼續過單身既生活

做咩事

敢問巴打行年幾多

好懷念細個玩app既日子 ...

可食用

你星期一得再話你知

咁其實都唔係大好多姐 但有冇嘗試相處過先

26呢個年紀幾fit

人生歷程依樣野真
好多時諗法唔到, 你知道係因為經歷唔同
但始終唔會理解到對方點解要咁諗

回到迷惘的年紀有很好嗎。。。

吊起黎唔好玩

視覺享受

居然冇放story
但好好j

但了解一個同自己完全唔一樣嘅人唔有趣咩
當每一件您以為係理所當然嘅事係對方身上唔係嘅時候
當然唔係港女又不能接受嘅前提之下啦
咁樣唔會好玩d咩 比起郁下手指就知佢想點嘅相處方式

鬧起交上黎就唔有趣
背景唔同會構成d深層次問題

呢個我明

你又唔係好大姐

係呢係呢

我係year3大哥哥

背景真心唔可以差太遠

年紀唔一定
但背景出事機會大好多

可以既我都想另一半大過我

階級+膚色+國籍(成長環境)

你一路好走

你又話ikea壞話～等我同佢先

佢都睇唔明架啦 佢望到都冇所謂

侵侵準備畀佢屌死

頭先先屌完佢

下話？

侵侵係本post首席放閃組長

我有我既難處啊

算啦呢d人唔配有朋友

嘩世界級自私撚

體諒同設身處地係能力黎
唔係所有人有足夠智商做得到
唔好介懷

我邊有
我既生活毒過狗

唔明點解會識到佢

我希望每個人都能夠擁有一個正常大腦

呢啲唔關拍拖事 單身一樣有人搵fun 多姿多彩

岩呀

岩呀
正如我依家係酒店

閃

真開心 係酒店做好正
要安全呀

你有男朋友架喇

佢訓著左啦

今日我好同意侵侵ge意見

健康人生呀～

花生囝

sunshine

係久違嘅 新年前後嘅淫亂topic

普通hehe friend姐

冇人

大陸仔?

係呀 次次都見到你笑人幼呀嘛

香港人

Cities Skyline 玩到好攰🤦🏽‍♂️

邊有笑呀😨

未去到咁

流血唔玩

普通仲岩 扑完無手尾 快手除褲

好恐怖呀你

唔一定冇手尾㗎

扑過師弟 仲做到朋友
去馬

接手做sp囉 仲正

花生係咪想俾人一邊屌一邊凌遲

本Post好淫亂呀

唔鍾意咪熄左連登去睇恩雨之聲囉

我要睇愛回家

割肉不了

唔鐘意咩？

老豆 你做乜屌馬壯個屎忽唔屌我呀？

睇到大家淫亂嘅一面先正

想屌霞姐條仔 唔記得乜名

ｄ腹肌係好摸ge
但啪就不了

一齊睇恩雨之聲？

晒料呀你

冇feel

點先有

新愛回家
劇情講幾個Hehe合租一間屋,
過住公社式生活
劇情圍繞佢地之間既日常, 亦包括佢地工作既地方, 包括gv產業, 健身室, gaybar, sauna, 同運組織.....

交比我接手

催情朱古力掛

係咪樣唔得 ?

Tvb邊有咁多正仔呀

基情父子丼

成個tvb得丁子朗一個j得落

丁子朗麻麻

要唔太friend

Stable其實好難

拍套劇叫零舍猛鬼
丁子朗同ansheles做情侶

兩個人喺埋一齊邊有咁易stable到丫 侵侵你話係咪？

馬子仁同馬壯

正呀

ok ge但太friend同身份上唔得

加多個零直接叫三零集團啦

丁子朗邊個黎？ 我J開叉燒丙

可以既, 但要好俾心機

加波波落去

你休想！

加你

三個零係刷唔出火花的

子朗個角色咪我黎

對眼敗筆, 只屬於ok

我每一段都好深刻

屌，吳偉豪98年出世？
我以為佢88年

我好老呀屌！！！

對上一段 我連點同佢求婚都諗埋

原 來 波 波 唔 是 第 一 個

第一次通常都做埋愛架啦

邊有得當

若果他日單身 我都唔想再揀男人

好難搵好男人 同男人一齊好易受傷

Agger

見過鬼怕黑

Can't agree more

我既戀愛觀其實好簡單 我淨係要忠誠 其他一切我都可以包容 但忠誠對男人黎講好難

無興趣試下咩

都明既

爽唔爽

新資訊

未見過
幸會小克

竟然係咁 可能怕生保

忠誠一啲都唔簡單…
忠誠係要每分每秒咁反覆去貫徹同一個決定…

有放相？

我唔知 我會做到 同時我都想對方係

傻豬豬黎

好老到

我覺得對另一半忠誠係做人基本

咩呀

中二三嘅事？

不過十個男人九個都無

Keep住錫 錫住黎會好啲

Ok u r funny

專業人士

冇啦，不過我係細膽

人細鬼大

老年

屎忽痕

間唔中會入嚟睇下

問波波🙈

訓教

頭先飲茶, 有個Gay佬係咁視姦我

會唔會拉你入後巷㗎

一陣去酒店spa我比gay佬摸

頭先都比Gay佬摸

覺唔覺澳洲仔多數唔係幾識打扮

你靚唔靚仔 靚既都可以比你約下既

居然由薄荷豬口中講出嚟

講姐 邊有人會約我

哦 然後呢

然後我地可以令佢都變埋gay

世界大愛就靠你meanpig!

原來呢個mean 先岩

我邊有本事

我就有呢 話哂都含爆過直男

ikea同你一齊之前係咪都玩開?

冇我咁放

高瘦 除眼鏡都幾靚仔

外協
咁你呢

咁你去

放定淫

講野要小心啲

沒有人會約佢

老屎忽

得個白字就冇優點啦

高瘦白
贏了

白白淨

唔知呢

係矮肥白

真係好怕畀人貼身服務
spa完之後已經拎定浴袍等我
仲想幫我着

日本式服務

聽講香港果間都會
咁ge五星級唔多岩我

熊本蟲蟲召喚

我有無記錯
你仲有無cool牙

推！

Push

噚日軒仔喺尖咀busking無去到

好得意

1？？？？

佢地成日做左右門神

篇文好mean好好笑

Cool完嚕

吓？

覺呀

不如…

唔好喇

大力啲

嗯。。。入啲。。。

我條脷長唔長

長，但條脷無毛嘅

今日好大風

D牙有咪得囉

話說小妹今日跌爛左個手機mon

換手機

太大風

爛左個角

有冇sugar daddy買過部比我 小妹好慘

都係 頭髮亂哂

有無圖

表示虧佬著咗長袖出街

洗唔洗

秀髮亂了

啡唇嚟
長袖裇衫姐

浪子

小妹今日緊身短裇

90後

尋愛人生

一直在玩命.jpg

有無sugar daddy可以包養

最鍾意大風，最好夏天都感受到寒意
今日短恤短褲

妹妹

無呀

最憎短褲

姐姐唔好啊
會變黑洞架

我都知無
循例問下姐

最鐘意短褲

曬腿
利申冇腿…

我同波波都係著短袖衫褲

其實我認同
曬得嚟涼爽先係王道

邊度出沒多

無處不在

我都無

公然約炮

黑曬啦
開心啦

問都唔得呀

等四者

你都冇 咁我叫…

外遇萬千燦爛像繁星

我比人話我5:5

你係咪幻想緊你係我

我比你更sad

條友係咪有視覺扭曲

長褲短褲都鍾意 因爲我對腳夠長

黎料啦 公開求愛之後有行動

人黎 死臭G一打

乜撚…
明明之前猛笑我

曬命…

係嘅 rocky哥～

腳

我都唔知 好sad啊

但我比人話5:5

花生話要吞晒大家d米青

黐線

上夠xvideos未

上夠men未

唔好呀 我唔想花生懷上我既寶寶

米8男神
勁好j

好正呀 動漫撈飯

呢套咩黎

竟然係銀龍

情色漫畫老師

你笑我
貓貓蝦我

冇計 樓下得銀龍係可以外賣 其他要外賣自取

手指

ip都唔駛check

你快樂過生活 我拼命去生存

紙紙佢話有uncle啪佢patpat (佢淨係着底褲)

紙紙幾時有sugar daddy包養緊

紙紙巧淫呀
豹紋底褲

扭曲晒

仲要走光

咁細都睇到
唔係呀 係elective黎

貓貓你邊都得閒join呀 明明就要去野外

你會失望

薄荷豬大戰空氣寶寶
或者
死臭G花生百人感謝祭

會毒親你

花生與獸人先生的愛情

點解係我大戰佢

我鐘意歐美

Nice

好出奇喎 咁多個post 睇到都難啦

不了

咁真係好好心機

成人個版應該推得好快 過一個鐘就唔同哂po

你日本人黎？

識途老馬

按得就搞埋野啦係咪？

想搞野/打劫

你試下再報告一下

唉 好moody

唉 好horny

ok

睇過

Hv place?

Happy valley

你唔係唔知mint pig手持幾個物業呀嘛

呢到啲人對佢虎視眈眈架

屋企既姐

k

咩料

直播ok?

恭喜花生Deepmind一對仙人

手機中毒

快啲屌屎忽

兩個一齊蒙頭

跪求去暗瘡印方法
成功的話 小弟無以為報 唯有...

唯有咩
我鐘意人跪係到幫我含

睇唔到野會整親

有冇試過除疤膏

含左先69

It's good

Btw 瘋狂飲水

?

爆緊瘡唔好磨佢

都唔知你地班厹係到咁興奮做乜 小妹只係話唯有請食一餐飯 你地唔好係到污染小妹既眼睛ok?

我之前好多瘡 呢粒未爆完 另一粒又生
Touchwood講句 最近好返好多 剩返啲印
冇埋啲印既話 哼哼哼

溝死仔？
飲多啲水 飲食健康 心境開朗 會好好多

我一有壓力就會爆

我啱啱先十五歲生日 應該未過

十五歲比人屌得屎忽未？係咪要21？

有人要追我

哥哥～

恭喜擺脫單身狗之列

小妹無暗瘡

冇感覺要如何開始

女神

但你

我都係中意花生多ｄ

去死啦你

你忍心咩

我好差咩

唔忍心呀花花BB

至奇

不了
一陣又爆埋人地個樣

開始下就有

你有冇爆過我

長知識

有差佬將你 帶走怎算好

今晚whatsapp telegram轉流打電話比你

日日call爆你

btw目測有

狙擊佢

唔啦
雖然有錢佢身份特殊唔岩我
而且bi冇咩安全感

再爆

x12

接住啦

Bi幾好呀 我都想揀bi

何出此言

點define入圈
我同男友一齊都係好unpredictable既事黎 我無乜gay fds

但佢開左一個好特別ge條件比我

死都唔要

用口接？

要啜腳指？

嫁入豪門

冇話變唔變嘅我覺得
我比較buy係因為鐘意一個人嘅性格先過性别

Never say never

唔比下路搶頭呀？
你戒唔到架喇

係呀
用小口接住呀

唔是呢方面
佢話可以幫我向個ex報復
是咪夠特別

我當時係 個陣無諗過因為佢係男仔 而單純係有feel

唔會戎

bi一個唔覺意話鐘意番女仔就好無謂 好冇安全感

啱呀

顏射得唔得

初戀中過一次伏我唔會再試

die die die

Too naive
講得出咁既說話都太幼稚 執幾劑就算 唔好上身

因為根本戒唔到

戒呀

正啦

hal公司每日限定？

唔知呢
我從來都無define自己 我係一個無乜norms既人
無對唔住人 自己開心舒服就可以 男男女女我都無乜所謂

用咩方法我就唔知啦
不過都唔洗啦掛
雖然我好有興趣想知可以點對付果對狗男男

咁我都可以話
gay一個唔覺意鐘意第個男仔就好無謂 好冇安全感
從來都係人嘅問題…
嗰啲甚麼要返去結婚分手都只係個美好幻想
說到尾都只係唔夠鐘意 個人冇定力
同性傾向冇關

Gay既一樣會搵其他男人

不過個陣的確有因為 估唔到自己會對男仔有feel 而震驚左自己一排

trans呢咁？

但佢個人又唔多幼稚
好複雜

鐘意射到上眼

金錢 暗網 僱傭兵

成件事太八婆

看見伴侶的孩子

咁家庭壓力我相信一定有既

er唔識答亦唔講得
咩coo ceo 之類然後有財有勢咁lor

呢一刻唔得 估計日後都唔得
但日後係點真係無人知

對過去左既愛情太執著好難有幸福

一有家庭壓力就可以走去搵個女人結婚生仔，咁我呢

花花
唔好派人殺我

你都可以架其實 可能你日後都會 無人知

姐姐
我會用一切ge辦法去醫好你ge失心瘋

依家就算啦

的確係人既問題
可能如果我可以揀既話都會去結婚生仔所以我會咁諗
如果佢用想同番女仔一齊呢個理由分手 對我嚟講會比佢鐘意左另一個男嘅更加難接受
純粹因爲不確定因素太多我會驚

我覺得理論上係可以
實際上係冇遇過所以唔知

同意
利申過來人

有個ex好似都係bi

咁我覺得呢個真係嗰個人自己心態問題
多過其他原因
屋企話要佢結佢就要結？
明知要佢結又同男人一齊？
根本就係個人冇覺悟冇承擔
唔係bi嘅原罪
係份人三分鐘熱度貪口爽過癮免費鴨怕寂寞隨波逐流

應該難ｄ
我都係機緣巧合先識到佢

邊方面

首先 你要派人去西域採摘天山雪蓮 東郊萬年人參 北海寒冰玉 以及南山不死鳥羽毛 再派幾名靚仔大隻狼型獸人戰士保護我 就可醫治小妹嘅頑疾
希望妹妹能言出必行

都係不了

我又覺得好難一概而論既 係家人同伴侶之間取捨的確好難
不過我都真係諗過同男友結婚 好多野我都有plan 但我覺得佢未係時候

我以為你話打場友誼波

靚仔大隻狼型獸人戰士就留返比本宮享用
比幾個癈老肥宅你玩啦

哇突然推得咁快

我都識好多奇怪人

好多咸濕佬講淫野

妹妹 …

你都好似係其中一個

你

傻西瓜 會唔會係咁

因為我上水了
突然想同bb你打電話

你唔係？

嗚啊又唔想訓教啦

姐姐gimme five

打j

er 唔想打字

可能我個人會向壞嘅方面諗
如果係bi真係好難會令我想同佢一齊

聽日是咪架

小妹非常純潔

本post首席淫蟲 mint pig

可能一齊左先知

含啦你

お帰り
可以啊反正我想起身食雪糕

打ed

啊～快啲俾我～

再打

是 想食咩

求其 我想飲咋

然而我6點要起身
差唔多了

你想比佢含?

我叫佢含你

真係好有感覺應該會嘅
同埋佢唔講都唔會知係咪bi

咁你去飲
我去食

飲到頭痛
就不會心痛

差唔多唔訓

唔敢向姐姐動粗

放棄啦

渣ga

Bi係仆街
利申經歷過

本宮容許

聽晚你大獲

問清楚先一齊

aribb ge body

係男人都仆街

睇吓點
一陣有人啪你門唔好問咩事

我諗對方真係鐘意您嘅話就會一五一十同您講清楚

好彩me is男仔

fuck me

me is 小妹

全部都用下體諗野

我搵返人啪你門

無野睇

貌似有55身睇

人類

好男人係邊

骨感好好摸
返香港再摸下你先

貌似姐
實際上唔係咪ok

係到

男人

過黎搶1001

摸骨

但。。。

你都死左啦花花

一齊
我想搞bbq

原來你都兩邊走

触るな 警察を呼ぶよ

夏天。。。

做咩唔俾搶

比個仆街害死

邊個 我幫你出頭

都無話唔俾

keep fit

講得好好聽

算啦 佢都就死

我會坦白 如果日後同女仔一齊